[一人一個] 電影經典scene

動作驚慄片史上有咩經典過呢一幕?

第一次果陣,睇到呆咗....

出晒煙先勁。

你自己正皮自己?

pish.... ＿

因為太好睇喇...忍唔住

等我做下善事先

翻睇一次先!

lm

Se7en
最後Brad Pitt 揸槍悲憤交加個一幕
無對白全表情 但係好震撼

Dustin hoffman
有ending scene,
諗起呢套 , opening scene

仲有 Das Boot 嘅結局不過 youtube 無片

幫你補片
Brad Pitt好慘

米高曼操刀, 受sas實彈特訓嘅tom cruise, usp.45插iwb槍套, quick draw 加hip fire再接mozambique drill 5槍用1.5秒完成, 全套戲出現得3秒嘅刀仔都要用left handed sebenza, 場景音效動作道具全部無可挑剔，同heat銀行槍戰一長一短並列史上最出色shooting scene。

聽聞呢幕scene係機緣巧合下先拍成
由個剪輯師導呢場戲 因為唔係專業導戲唔記得喊cut 兩個演員唔知點拍落去所以就變成咁

帝國反擊戰